台灣同中國有冇可能在未來50年內開戰？

邊隊又會贏？美國又會扮演一個咩角色?

中國過到海先算